放大班狗 上街要求 獨立調查委員會

大但家係唔係應該 同班狗 計下數 ?
星期日 班狗又一次向外展示 狗力
越做越離普

而家唔襯住 班狗又自暴其短 上街推 獨立調查 仲要等幾時 ?

可能你會話 真係成立又點 咪又自己人查
但你又唔諗下點解 到今日 班狗都都極力反對 ?
有時唔係剩要佢個調查結果

如果係佢地極力反對之下 政府都妥協成立
應該對 狗隊 士氣 有嚴重打擊

另一方面 如果夠人數上街
林鄭都死要保狗 就正
下年就選舉
我想睇下 獻世班人 會保皇 定 自保
難得有D藍絲都話班狗 打人唔岩
有D又話支持成立 獨立調查

打蛇打七寸
而家係時侯政佢弱點 你攬得 一定對你有用
唔幫你好好整理一下 點對住呢班牛鬼蛇神

唔係話唔理 5大訴求
而係要放大一個多人關注既訴求同佢打下先
想成場運動行得遠 又想立法會多返D 真係幫港人發聲議員
真係要 幫手諗多幾步

大家討論下

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化